劉備 關羽 張飛老咗，有日劉備同關羽問張飛點解佢冇白頭髮

知唔知點解？

俾啲空間大家估下，唔係空間唔夠大，會唞唔到氣

大家估到未

開估

因為立即變黑哂翼德

好耐無出post喇喎

唔get

穿越咗時間，做完時間旅人嚟

張飛 字翼德睇嚟我已經失敗咗

有3分？

唔夠時間估呀

咪睇pin啦

get唔到

ok我錯

因為陳國邦

得左邊黑
因為立即變黑哂翼德 德左（未德右）
你錯

可唔可以解釋下

再接再勵
我由冇連登ac就開始睇你啲iq題

盲點: 90後先聽過

咁立即變白晒翼德

因為三弟張飛年紀細過劉備同關羽

自從美元髮彩cut埋cctvb廣告，就冇人記得

我都得ok啦

5/10

知唔知咩動物最八卦

係豬，因為豬是八卦。

有冇添返啲分

10／10

李斯！

再扣10分

原本廿分？

係書

清唔好鯰勉強

自膠
勉強

掛住鳩巴同你啲gag

衰鬼

你大部份既gag我都覺得好好笑
鳩巴近排點啊

part time 加考試part time嗰邊workload同個ft差唔多

翼德好笑啲

人工好似ft咁多就有得諗既
Online exam會唔會組隊一齊考

on9 ust要人開cam開聲仲要間房冇人，唔係當出貓。btw我呀頭好好人，working hour任寫，計計埋埋一個月有一皮多啲嘅

搵人喱係枱底...之後唔洗我教啦
btw 開cam都算 開聲真係好麻煩 係屋企放個屁都要就住就住
依個時勢仲肯比你任寫working hour 真點好老細 唔好quit啊
諗起自己返pt都係得個雞碎咁少 搭車返工又驚中招

pt home office緊，grad前老撚都r實先btw放完邊有人知係邊個放

pt都有得Home office咁正 點解我搵親啲工同啲仔一樣咁伏
一日未有ft offer都唔好quit住 依家出面好多job都freeze左
我frd年頭quit左pt打算去exchange 點知依家工又冇得返 exchange又去唔到 慘到

放屁個陣你坐姿會出賣你

可唔可以再po碌出黎?

你指成個人升起咗？

3/10

鳩巴放開火箭屁?